黑警在 橋上 向示威者開槍

Now 拍 到野

黑警 竟然在橋上面開槍
死黑警癲左，以為自己響戰場呀？
拍攝到當晚在中區警署外行人天橋有速龍小隊監察橋下情況，期間警員驅趕記者，在無任何警告下，向橋下的示威者發射橡膠子彈，橋上留下彈殼。幾分鐘後，再有警員在未有示警下發射胡椒球彈。
真係好嬲好想喊，做警察，竟然企響 當權者果邊，欺壓平民百姓

你老母仆街警，一邊就上橋掃射示威者

同一時間就任由黑幫打示威者

你班仆街死一百次都唔夠

光復香港，時代革命!
感謝各位前線義士，不撤不散!!!

不受傷
不被捕
一個都不能少

以為自己係狙擊手呀？

冇旗

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推

push

「醫管局指，有十四人受傷，目前仍有一人留醫，情況穩定。」
呢句野好似全日都係度，即係無事？

大力推

Now 新聞 兩小時前 咁講

打市民就咁叻
對黑社會就搭膊頭
黑警

外國JJ請瘋傳。

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

死黑警視香港人命如無物，睇到真係好撚嬲，捉賊破案又唔見佢地咁勇

當示威者係你敵人咁，大佬，我地幫香港人爭取緊自由。你地當市民 作奸犯科咁，我地有做過d 咩，要你地開槍呀

點解可以甘，上面射落去，中頭會死人嫁

推
721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

推到班黑警死全家

推上國際

真係冇人性，要落地獄

黑警死全家

1. 點解驅散記者？黑警冇權咁做。

2. 根本唔需要開槍，都可以清場，點解要開槍，仲要橋上面開？要置示威者於死地？

光復香港 時代革命
5 大訴求 缺一不可